好掛住你

我都你，講到好掛住你唔捨得你，換黎既係決絕分開...唉